又話泰臣好好打？點解同甄子丹打個和？？

佢又唔係搞手

笑死我

其實唔難。

因為打和會super

邊個話打和，唔係秦臣輸咩

因為佢都賺夠 想益下其他人

人地帶埋女黎

tiger個ty 神仙個son